民建聯27周年會慶聚餐

有無巴絲22號晚會經過開旺角

722著黑衫戴口罩出旺角

「七黑」團結打倒白色恐怖

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我又要食

90成代請個湖南仔落黎做大事收500蚊1位
今時今日......當然冇哂呢D衰野啦

嘩
唔去遊行都得 但呢個一定要賀賀佢

仲有奬抽

我冇嘢講

270非會員

記住 報名 可以全程向議員學習
270咁多味餸 好過去果d高級餐廳食

買飛支持！

270
12味餸 仲可以全程向議員學習

想食

酒樓係私人地方

有權趕外人走

抽獎助慶 非會員好想報

點買飛 想入去食

270/12
一味 25蚊
仲可以全程向琼子請教

係門口等巴士

聽講有樓抽 各位嗰日準時到

有冇長紅投架？

上面十位議員辦事處報名

如果係參加者唔會趕啦掛

仲有汽水啤酒
12味餸 抵到

有冇ching想一齊去食飯

人地私人地方

有咩食
有無催淚彈食

二百七算唔算抵食

地下出面唔係

係酒樓做嘅巴打要放下政見保持專業
千奇唔好加料
例如加啲濃痰口水 鼻屎 用鞋踩啲食物呀
咁做好唔衛生
加啲昆蟲仲有機會比食環捉
所以千奇唔好咁做
最多都係和平咁講下自己意見就ok啦

利申和理非

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用

屌我想去食呀 270咁平

狙擊DAB

G持

原來呢間酒樓呀

上次食到肚痛

腸 一唔一齊去食

要去反枱了

到時成班黑衫,佢地仲敢唔敢坐低食野

中聯辦實去㗎
好驚激嬲中共

肯定要到場為民建聯打氣

唔係一班人咁入去
輪住入, 佢咪慢慢趕

元朗都有event 搞

有陳浩南做主持添

各位識做啦

想去

食囉 我都叫住左啲巴打唔好加料

千萬唔好去呀

幾時會由大酒樓搬去大酒店搞？

又想收買廢老。。

push

手足

勾結英國勢力，
倫敦大酒樓

然後係聚餐上大叫愛國

好想去呀！

敦倫大酒樓聽講擺酒唔錯
考慮結婚要去問吓酒席先

認真係咪有元朗巴打去做野

唔準獨食

正喎

推

有冇人當晚一齊上去食飯？

一定去

死啦 如果我食完肚痛點算
我一定會同D公公婆婆講

要搵烏鴉黎反枱

又有活動

我有時間喎

經過入去借下廁所

買飛入場, 食窮民建聯

建議大家重温古惑仔系列

社民連都係係呢間搞

Why not both?

吃 一定吃 一齊吃

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

死左人 繼續慶祝
好撚野喎

正呀喂
等睇全場都係黑衫

有無人一齊去食？一個人都幾抵
夠12個人整一圍都幾好

7.22見

文宣文宣

我無嘢講

阿爺俾咁多錢都去倫敦大酒樓
啲野好難食

民建聯會去食飯召集區

e....好耐無去過，唔知好唔好食

大家千祈唔好去

等睇經典再現

酒樓出面呢？我想唱聖詩都唔得？

一齊去同佢慶祝

咁多巴絲去（如果堅係）佢之後可能唔接受非會員申請喎
我哋自己book枱上去食，有冇得搞？

呢個一定要賀一賀佢

睇餐單好似好正

我又參加

嘩啲文宣咁撚醜樣

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

入去食,用力讚佢地同政府割蓆割得好有冇得諗?

最近民建聯好似有人獲選為太平紳士

彌敦道不嬲人多
行都行唔到咁滯

準備起筷

向民建聯工聯會施壓好似好過政府... 因為佢地要選票

我非會然買左飛黎賀佢都唔比？我真心黎賀佢掟下壽包

一齊入去食住屌佢地老母

好吸引唔去唔得啦

買晒D飛 全場黑衫

嘩星光熠熠

好撚想去
仲有胡杏兒姐夫

呢個正呀屌你

有無巴打組團

岩岩打去問，話賣晒囉，但我阿嫲打去問又話有喎(我阿嫲之佢地之前呃左去做會員)

比唔起270 係出面支持

呢條tree根出幾多，我出多1蚊

想知有無屯門大媽去唱歌？
果度應該好多客源

突然有啲肚餓

上去搞個連登聚餐

可唔可以托你嫲嫲買一圍

遍地開花 今次到紅磡

恭喜恭喜

野可以照食，票就千萬不能投

倫敦大酒樓
仲唔係外國勢力

屌你， 又話賣曬

我無野講

去去去

我要見琼子

想食
啲餸名好似好好食咁

入d報紙係利是入面得唔得

多謝哂

扔壽包

有人打咗去攞飛未開第個post組團或者TG啦

攬炒既

12味餸
有酒水
嘆埋冷氣

抵到

啤酒夠唔夠飲啊 我拎埋私伙火酒尼啦

想join

每個入去酒樓都要被人圍屌

民眾鬥民眾 舊劇本

倫敦大酒樓
勾結外國勢力

哩個要去成班過街老鼠準備後門走啦

乜香港法例有規定茶客既飲茶時間咩？

有得食 有得飲 有得嘆冷氣 有得全程對住琼子
仲可以全體支持送中
好開心

買晒佢啦 咁多連登仔 我唔信坐唔晒

人地聚餐唔好舉牌，嗌口號，掟野，知唔知啊

民賤聯必須冚家剷

哇敦倫大酒樓對出條路好窄架喎
如果有十幾廿個「支持民建聯」嘅市民係度支持咪塞死曬lo

諗緊印紋身印水紙俾大家, 剩係wallpaper個串數字

200幾又好抵wo

旺角咁就腳
有乜理由唔去賀一賀佢

平時野餐 遊行咁辛苦
今次大家可以輕鬆d 有得飲食 又有冷氣

一定支持

俾錢民賤聯⋯⋯

想加餸
預唔預我

倫敦大酒樓

有冇高清少少，iphone x用好朦

門口等

$200著黑衫去，拉banner, 同埋叫龍蝦伊麵食窮佢，叫仆街民建聯

敦倫大酒樓

一齊去抽獎

有元秋一定無悶場

pish

一齊去慶祝

推推

嗯? 我都係x仔用咋啵, 可能連登問題掛
試下呢條link

我冇野講

唔去半島攪?

清好多，thx bro

一齊食!

屌你老母 建制派第一人何君堯都無？
成班奴才作反啊？

有獎抽我鐘意

可以同琼子瘋狂抽獎

今晚民建聯都有活動 8蚊就有證件相影

幾百人上去恭賀贈慶

好想返到依間酒樓，當日的炒散啊，人無巴打有門路？一路以來我都好仰慕民建聯的議員，好想當日幫他們上菜，在他們的餸菜，加上我本人最崇高的敬意

年齡歧視呀

想知琼子真係有咪一樣咁靚女

野餐辛苦好多
而家有得飲食 嘆住冷氣

你無奶油唔去啦

抵食

好想參加

好想瘋狂同議員食炸子雞

但真係要大家好同心同時間一齊著黑3先有用
否則好易比狗撚
不如定個starting date等宣傳夠先開始

佢成個場包晒咩？我係食客又要趕？

我都想呀，但啲人話會員都最多買2張飛，屌佢老母，驚撚到咁

民賤聯話你死你事、關我柒事

聽講爆酒樓既消防玻璃係有會Cut冷氣同煤氣

無Cut到既話 大家可以寄信去消防署

屌一個鐘前打左去問啦啲飛賣晒啦
仲有3樓全層包左場唔俾其他人訂

molamola我條大青斑

如果比左錢, 到當日間酒樓出事(例如衛生/消防問題), 班廢老會唔會搞事

到時又得小貓兩三隻就柒了
走先不了

大佬民建聯週年會慶呀
點會唔係包場

Push

可能包一層咋 呢間酒樓有幾層

啲餸睇落好好味有無人一齊去食

民健聯 最無恥

十八萬....零一百

大力支持

屌 一齊去賀賀佢地班仆街冚家產

咁開心梗係要去賀一賀啦
8月8馬力死忌
順便去幫佢地悼念下前主席啦

點報名

有得食做乜唔食攞哂着數再投泛民諗起都爽

唔知呀不過現場睇下有無得walkin囉

做乜尻畀錢資助民賤聯

第三次連登大聚會

其實真係可以包幾圍玩下

$270 蚊入場玩成晚

都好，買隻豬頭俾佢地加餸好無?

同埋記得留意有無人食煙，要打去控煙辦

現場好多啦不過每人得一罐汽水自己帶啲野餐飲品去?夠清爽夏天飲好舒服

幾時有免費飯局, 我拉冚家去撐民建聯

有無得投長紅？

諗下有咩方法玩la

但千祈咪撚on9入場畀錢民賤聯派蛇齋餅粽!!

一齊walkin報名

長輩圖話可以試下walkin去食?

好想參加呀！

酒樓個日唔開？

報名食飯
帶風向推京子做突手
會唔會搞到佢地內閧

一齊參加先

留名出席

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

喂唔夠人就咪搞啦

使撚報名
早兩個鐘塞鳩住個門口都夠做

我冇嘢講

有係巴絲一齊組團去

死典街

我去J鄭泳舜得唔得

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

香港必到景點推介+武漢維權

加映-光復屯門

正呀喂

想ＪＯＩＮ 稔d餘興節目俾佢

上去黐餐

文宣做野
民建聯勾結外國勢力
仲要係英國倫敦

到時支持琼子取代777

一定要向有能力有才華既民建聯講
777呢類廢柴 剛復自用 無才無德 有咩資格做凸手
獲就民建聯 功就777向皇帝拎

一定要支持琼子取代777

買唔到飛可唔可以係樓下一齊唱小鳳姐架

唔響酒店搞既

點入會？會員點平D wo

咁撚有錢都係敦倫大酒樓搞

打倒修正主義
打倒資本主義

人多難d

有無人去買翻幾圍

呢類黨慶，會唔會有社團參與架…

平你地50$

參加得既都係粉絲
到時記住支持琼子取代777

到時叫民建聯聯合上奏 摘下777頂烏紗

777又無能又剛復自用 梗係有能者居之
琼子

坦克碌豬黨梗係食返肉餅啦

我地又要食

屌你老母收咁多維穩費都夠膽死收$270一個，應該免費啦冚家產

屌咩本身會費都要$100 仲要會員都要$220
比起非會員淨係平得個$50

自私食 開心share啦

人地高級好多架

民建聯昨晚舉行兩年一度籌款晚會，最少籌得5000萬元，其中單是饒宗頤一幅墨寶「量寬福厚」，已經籌到1000萬元，中聯辦副主任何靖和張明敏合唱《我的中國心》，都籌到900萬。

有無人入去食臭豆腐臭魚之類?

不能不推

咁齊人

有冇人知道教主教果d屎蜢係點樣樣操作

上去一人講一句祝賀嘅說話

去表達意見

晌附近搞民建聯26年賣港實錄街站?

搶哂廢老啲位 正

其實270一圍佢地應該蝕
蛇齋餅糉黎

送盤桔去先la

好惹味喎

白色花籃有無人送

大家快啲買哂啲位

然後當晚全部缺席

打咗去問，無晒飛喇

私人活動，我冇嘢講

去唱紅歌都好
大談毛語錄

老闆藍唔代表廚房藍

買飛入場

似係淫賤聯班友有股份

戒鹽大紅班
厚顏

pish遍地開花

agger

Dress code 黑衫黑褲口罩安全帽

唔好推喇，我無野講

彌敦道都私人地方？

不如俾錢請d 南亞人去食飯啦
佢地係香港生活咁辛苦

到時洗唔洗投返條長紅呀

去紅磡買花牌賀一賀佢

上台發言

一網打盡嘅好機會 寧願以死明志既朋友 點解唔考慮22號做啲更有用既野。

唱生日歌啦

另外開個新 post 講啦

我去

要畀錢支敵 不了

一齊報名

walk in食好西

一於夾哂佢地d 餸！

題外話 點先可以拎到佢地既蛇齋餅粽

要去旺角？咁有錢唔去會展國金搞？撩個字都有幾千萬喎？定支共cut維穩費？

65歲有長者卡既通常有